林鄭係buy time 狗官

大家更加要小心

佢而家就係等緊時機一次過清算大家

推